女仔點睇（被你）拒絕過既男仔,之後努力提升自己？

如果一個長情既男仔，被絲打你拒絕之後佢冇纏你，相反係努力去改善自己，例如做運動改變身形，努力搵錢儲首期提升自己
絲打你哋角度，係咪無論點都唔會考慮返佢？

睇拒絕佢係因為咩原因囉 有時講feel既

人地有仔就咪撚撩人啦屌

佢過得好咪恭喜佢囉
無其他啦

長情係個男自我感覺黎
個女仔當時知唔啱先拒絕啫

就算轉港女角度睇
個男仔依家咪又係窮L 連首期都冇 得個捱字，冇咩吸引力可言

唔好自我感動喇
呢件唔得咪下件囉

點解你努力就要受先
你努力就係寶咩

拒絕得你唔一定係因為外表金錢問題
可能係觀念 ） 性格 / 唔啱key

唔會, 因為無緣份

利申:絲